只要确保瓶盖盖紧，这样就不会漏，瓶子也不会热到烫到你。 如何在寒冷的户外睡觉时保持温暖|Alisha McDarris | 2021年2月12日|大众科学 
 这可能是一个幸运的线索使弗里曼被捕，但他与紧密联系的社区的联系能力和他对调查抢劫的热情使他得到了这个位置。 偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪，但是镇上有了一位新警长 
 布雷迪传球三次达阵得分，两次传给边锋罗布·格隆科夫斯基，一次传给边锋安东尼奥·布朗。 这真的是有史以来最不愉快的超级碗之一|尼尔格林伯格| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 堪萨斯城四分卫帕特里克·马赫姆斯终于和明星边锋特拉维斯·凯尔斯保持了同步，后者在进攻前只有一次接球，但在冲向投篮的路上41投4中。 超级碗亮点:海盗庆祝夺冠，汤姆·布雷迪获得MVP德斯·比勒，马克·马克斯，查克·卡尔佩珀2021年2月8日华盛顿邮报 
 第二节，堪萨斯城的防守队在球门线站定，暂时保持了比赛的紧张态势。 海盗队在第五届超级碗决赛中以31比9击败酋长队，汤姆·布雷迪获得了他的第七个冠军 
 这意味着，当州和联邦预算紧张时，它们也属于最有可能被砍掉的项目。 如何解决警务危机|Keli Goff | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 由于空气稀薄，正确和不正确的空速之间的差距非常小，只有50英里每小时。 恶劣天气导致亚航8501坠毁? 克莱夫·欧文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 韦里奇说她每次见到小狐，都穿得太紧了。 2014年12月27日|每日野兽 
 不过，美国职业棒球大联盟(Major League Baseball)仍然对禁令的结束对这项运动可能意味着什么守口如瓶。 美国职业棒球大联盟准备好迎接古巴球员了吗? | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 当谈到她的个人生活时，米西也有点守口如瓶。 另类性爱大师:自杀女孩进入青春期，想要入侵你的电视|Marlow Stern | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 “他们总是这样，”格雷斯小姐叹了口气，她有一种复杂的浪漫倾向，住得很紧。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他那孩子气的背带裤已经收了起来，用一条腰带紧紧地系在他纤细的腰间。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 她又开始盯着外面的场地，一只手慢慢地收了起来，攥成了紧紧的小拳头。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 这是一个非常简单的计划，而且非常严密。 这是通过恢复活塞两边的平衡。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 在此之前，我们总是在锅炉板的搭接处夹上绳纱，使接缝紧实。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克